馬車真喺跳咗？

Btw玉龍正一食屎狗

我屌你咩夜晚晚比幅相嚇撚死

隔日死一次

唔係咩字加個(口)都會變正字

成日畀人炒都工作表現不俗

嗎唓嗔喺跳咗呀

轉頭又復活

打個本報訊就信係真？

復活左未？

真定假呀

陣間又炒車

等睇馬車三天後復活

1.馬車老母唔係走撚左佬咩?
2.乜野兄長,係咪同父異母既孿生阿哥--劉馬「居」?

復活後叫咩名好？

三天後復活
40日後升天
到時出去睇耶穌

天水圍耶穌

今月捲入讀非禮案件
邊撚個打架